有冇人懷疑連登既正評數係刷出黎？

過千正評既post都冇幾多個回覆
同高登真係會差咁遠？

覺

唔係點呃人上黎